根本無阻膠！只有便衣狗！

私了藍絲可能都真係會有人覺得夠就收手

之前個survey 指出左攻擊狗隻係最少爭議性既，廣為大眾接受

琴日單野有2-3個以為阻膠，點知原來都係便衣狗黎

已經證實左，護狗都一撚定係狗先會護

阻膠 = 便衣狗

岩

自push

如果係和理非們，唔講會唔會護狗先
有事發生根本已經唔會衝上前

唔係，表達錯左，自膠

佢地護手足會衝上前，例子 守護孩子
但私了覺得佢地一定唔會上

真既左膠邊會咁撚勇

唔係私了，係武力介入

用字要準確

推

你岩，我下次會改善

Push

四眼仔都係差佬?

我計今日姐

四眼仔果陣未進化

自推